{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2222&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 M무인호텔"
    },
    "text": "駐車施設を保有しています。 順天ターミナルは車では4分、順天駅は車では5分、徒歩では27分の距離に位置しています。 また、下場と夜市は車では5分、徒歩では6分の距離にあり、順天竹刀峰は車では7分、徒歩では22分の距離にあります。 順天湾庭園博覧会は車で6分の距離にあります。 また、ダブルキングサイズのベッドとWI-FIも可能であり、当店は全客室VIPレベルのインテリアで快適な宿泊を提供しています。 加えて、店は「セスコ」提携店で害虫に格別に注意しています。 徒歩でお越しの方は駐車場の階段からご利用いただけます。 最後に、ドライブインは徒歩で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "順天ターミナルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "順天ターミナルは車では4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天駅はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "順天駅は車では5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天駅は徒歩で何分の距離に位置していますか？",
            "answer": "順天駅は徒歩では27分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "下場と夜市はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "下場と夜市は車では5分、徒歩では6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天竹刀峰はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "順天竹刀峰は車では7分、徒歩では22分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天湾庭園博覧会はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "順天湾庭園博覧会は車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当店の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "当店の客室にはダブルキングサイズのベッドとWI-FIがあります。"
        },
        {
            "question": "当店の宿泊は快適ですか？",
            "answer": "当店は全客室VIPレベルのインテリアで快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "当店は害虫に注意していますか？",
            "answer": "当店は「セスコ」提携店で害虫に格別に注意しています。"
        },
        {
            "question": "徒歩でお越しの方はどのように店に入店できますか？",
            "answer": "徒歩でお越しの方は駐車場の階段からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ドライブインは徒歩で利用できますか？",
            "answer": "はい、ドライブインは徒歩で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 386
    }
}